星期日100%嘅波

阿仙奴對曼聯
上次曼聯3:1阿妓 今場竟然受讓？ 你當馬會開善堂？
分析重點
1.曼聯太多傷兵 前中後多到可以組隊
2.阿妓輸雷恩急需一場士氣波
3.英超唔同聯賽盃 上次明顯阿妓留力

基於阿主場同埋馬會 莊家唔會咁戇鳩底下 直插阿「0/-0.5」 上樓機會

曼聯100%

冇可能啦

最後機會